就係警察0聲譽先有咁多輿論，但連登仔唔查，邊個查？

政府可信既會有咁多fake news?
大家要做既就係攻擊政權，真相就自然會一步步出黎。
但唔好完全無視輿論，當初第一日講太子站死左人都會比人屌冇fc，宜家咪一步步走向真相。

宜家要做既係主打行動post, 但輿論都要派十分一注意力，
因為連登仔都唔查，就冇人查嫁啦⋯⋯

全球響應「929全球集會抗赤納粹」
全世界一齊對準極權！